{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=966&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석남 호텔 루미"
    },
    "text": "2020年2月9日にGRAND OPENしたHotel LUMIです。 会員は現金で0%を積み立て、カードでは5%を貯めることができます。 客室にはUHD 65/75インチ TVがあり、無料でネットフリックスを視聴することができます。 また、客室内には空気清浄機が完備されており、快適な環境を提供しています。 パソコンルームではゲームも楽しめます。 ロビーではスタイラーとツインウォッシュが利用でき、最高級サービスでお客様の休息のために高級感のある清潔で快適なサービスを提供しています。 23台の駐車施設があり、1部屋に駐車は1台のみ可能です。 ホテル内からは仁川2号線の石南駅が近くに位置しています。 客室の内部施設としては、全客室が無料Wi-Fiを提供しており、大型UHDスマート65インチTV、75インチTV(suit room)があります。 ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴でき、すべての客室には空気清浄機と個別冷暖房システム、最新LG天井型システムエアコン、静音冷蔵庫、最新一体型スマートウォッシュレット、無線携帯電話充電器、最高級ラテックスメモリーフォームマットレス、ホテル用リネン100%羽毛布団、一体型ドライヤー&ヘアアイロン、LGスタイラーが設置されています。 ゲームを楽しめる最高級仕様のPCやゲーミングチェア、機械式キーボードも提供されます。 フロントではLGツインウォッシュセルフ洗濯機と乾燥機を利用でき、LGスタイラーコンタクトケースとコンタクト液も提供しています。 また、電子レンジとヘッドセットのレンタルサービスもあります。 ただし、一般的な規定により未成年者(成人ではない人)の入場は不可能であり、大人同士の同性同伴も不可能です。 必ず身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 入室の際には住民登録証、運転免許証、パスポートのいずれかをお持ちいただく必要があり、これをお持ちでない場合は入室できず、払い戻しもできません。 客室予約時、基準は2人とし、最大2人まで入室できます。 ただし、ツイン客室の場合、最大3名まで入室可能であり、追加人数の場合は追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室はできず、これによるキャンセルや払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室することはできず、連泊利用の場合には貸室料金が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル LUMIはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2020年2月9日にGRAND OPENしました。"
        },
        {
            "question": "ホテル LUMIはどのような特典がありますか？",
            "answer": "会員は現金で0%を積み立て、カードでは5%を貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはUHD 65/75インチ TVがあり、無料でネットフリックスを視聴することができます。また、空気清浄機も完備されています。"
        },
        {
            "question": "パソコンルームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "パソコンルームではゲームも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何を利用できますか？",
            "answer": "ロビーではスタイラーとツインウォッシュが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "駐車場は23台あります。1部屋には駐車は1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル LUMIはどの駅に近くありますか？",
            "answer": "ホテル LUMIは仁川2号線の石南駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室が無料Wi-Fiを提供しており、大型UHDスマート65インチTV、75インチTV(suit room)があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設としてはどんなものがありますか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴でき、空気清浄機や個別冷暖房システム、LG天井型システムエアコン、静音冷蔵庫、一体型スマートウォッシュレット、無線携帯電話充電器、最高級ラテックスメモリーフォームマットレス、ホテル用リネン100%羽毛布団、一体型ドライヤー&ヘアアイロン、LGスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるものは何がありますか？",
            "answer": "フロントではLGツインウォッシュセルフ洗濯機と乾燥機を利用でき、LGスタイラーコンタクトケースとコンタクト液も提供しています。また、電子レンジとヘッドセットのレンタルサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入場についてどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者(成人ではない人)の入場は不可能であり、大人同士の同性同伴も不可能です。身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える宿泊はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室はできず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできず、連泊利用の場合には貸室料金が追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 761,
        "QA": 682
    }
}